[突發] 國軍來了我帶路

大家一定好想sir係必要時候嚟香港幫手 但係基於無名無實 出師無名 名不正言不順 sir都好難主動開口嚟幫拖

小弟認為 如果想sir可以光明正大嚟助陣 就要先借中華民國嘅名義 請求國軍嚟香港幫助香港嘅中華同胞

如果可以令到台灣嚟幫手 咁就可以令sir以美台關係嘅名義 嚟香港幫手打大boss

可能係天方夜譚 如有錯 請屌

有得諗=
=

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好再一廂情願

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

點樣可以令台灣幫手？
佢地自己都俾支那滲透晒